牙降分到咁多part 點解唔讓下畀牙奈同牙純

可憐牙純少鏡頭到 連個景都要執牙周二攤(坐月亮)
牙奈以主唱跑出但次次只得幾句唱
反觀
牙降有開頭+一段chorus+最後個度+另加佢自己有嘅part
呢度抽翻少少出嚟畀純/奈都好吖 撲乖😑
你叫我點撐你呀造馬團空降閪

邊個唱到咪比邊個唱囉
牙純得個樣咪做佈景囉
你比佢唱都唱唔到啦

牙純6秒係咩事....

畀翻少少證據先

一開頭係牙降領唱

第二次chorus

屬於牙降嘅過渡part

最後跳舞又係牙降企中間

可憐牙純連個景都要執牙周二攤

同林鄭一樣愈反愈撐

最矚目嘅part全部分曬畀佢
雖然秒數上唔係最長 但肯定搶過曬油膩

牙純

本身都唔反降 但今次真係over咗😑😑😑

真 為左牙純我都加入反韓大軍

痴撚線CJ明捧曹油膩畀第三位佢做箭靶 實捧金牙降爾虞我詐

呢幅比周周英妹牙權牙宮同我女人奈子處刑真係..

邊緣人係咁架啦
俾著佢地兩個企C位都唔好意思啦
彩演起碼話跳舞勁
有得做佈景版仲想點

so true

波譎雲詭

仲講？依家彩演跳舞個part都變埋降c

牙純鏡頭已經少 仲要影影下搵個波遮住佢

見到佢執二攤呆一呆😑😑

車汪老母

世上只有媽媽好

CJ: 有人話我聽只要我一直撐牙降民望就會上升番

叫埋禿元英讓返c位比牙櫻啦

歌詞少都正路 鏡頭都係勁少 中間純音樂嗰陣完全冇影過咁滯

本身最後跳舞個part應該畀演啦😑佢咁都搶

佢今次都神隱咗半 唔理佢